盲腸炎有咩症狀

訓訓下教突然胃痛痛到醒左，完全企唔直，之後除左胃痛之外會陰都會痛少少痛

男定女？

屌你老尾call白車啦

腎石

男

想上連登

最好睇醫生啦聽日

google咗
右下腹突然發生疼痛
從肚臍周圍突然發生的疼痛，並會漸漸往右下腹方向移動
咳嗽、行走或身體有較大幅度的動作時，疼痛會更嚴重
噁心、嘔吐
沒有食慾
隨著疾病發展，可能出現低燒症狀
便秘或腹瀉
腸胃脹氣、下腹部鼓脹

過多一陣仲痛就去醫院

好撚想死

咁就一世

樓主下世小心啲

瞓多陣起身去醫院？有啲嘢唔拖得

好多唔同嘅病都可以胃痛

Call白車啦 仲上連登問

訓係度曲腳先
唔好同個肚鬥力
慢慢深呼吸

大力撳落右下腹
放手個下feel到勁痛就多數係

平時肚痛，一係就痾屎，痾唔出通常訓醒就冇事。我試過訓醒都仲痛，痛一邊跟住延伸中間位都有少少痛。唔係M 痛、唔係肌肉 or 扭親嘅痛。跟住搭的士去醫院仲俾的士佬串我個樣唔係好痛唔會係盲腸炎

結果一照真係，凌晨就割咗

條腸會失去視力

割完要訓幾耐？

你都識講胃痛啦

下次唔好空肚打飛機啦

喺肛門伸隻手入去體內，將條大腸同小腸打個結
咁就乜炎都無

有d似盲腸痙攣

幾日，跟住醫生會再開至少一個星期假俾你抖

膽有石都會突然勁痛喎